Nombre: Apple iPhone 6 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 6/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-6-plus-1974
Nombre: HTC U Play/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-u-play-3962
Nombre: Huawei Nova 3i/ Fecha Lanzamiento: 2018/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-nova-3i-5556
Nombre: Xiaomi Redmi 5A/ Fecha Lanzamiento: 2017/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/redmi-5a-4467
Nombre: Nextbit Robin/ Fecha Lanzamiento: 2015/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nextbit-robin-2907
Nombre: Huawei Honor 6 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2014/12/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-6-plus-2218
Nombre: Motorola Moto G Turbo Edition/ Fecha Lanzamiento: 2015/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 6/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-g-turbo-edition-3091
Nombre: Alcatel One Touch Idol Ultra/ Fecha Lanzamiento: 2013/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 7/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/alcatel-one-touch-idol-ultra-2
Nombre: Sony Xperia C3 Dual/ Fecha Lanzamiento: 2014/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-c3-dual-1757
Nombre: Motorola Moto G5S/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 7/ Camara: 9/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/moto-g5s-4301
Nombre: Alcatel Pixi 4 (5)/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 5/ Camara: 7/ Rendimiento: 4/ Autonomia: 7/ Software: 4/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/alcatel-pixi-4-5-3794
Nombre: HTC 10/ Fecha Lanzamiento: 2016/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-10-3428
Nombre: Huawei Honor 5X/ Fecha Lanzamiento: 2016/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 6/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-5x-3069
Nombre: Sony Xperia Z3 Compact/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 10/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-z3-compact-1941
Nombre: Xiaomi Redmi 4A/ Fecha Lanzamiento: 2016/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-4a-3871
Nombre: Xiaomi Redmi 3S Prime/ Fecha Lanzamiento: 2016/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 10/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-3s-prime-3679
Nombre: Lenovo K6 Power/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lenovo-k6-power-3754
Nombre: Sony Xperia XZ1/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-xz1-4368
Nombre: Xiaomi Redmi 2 Prime/ Fecha Lanzamiento: 2015/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-2-prime-2852
Nombre: Samsung Galaxy A6+/ Fecha Lanzamiento: 2018/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 9/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-a6-4734
Nombre: Nokia 3310 (2017)/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 6/ Camara: 5/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 10/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-3310-2017-4026
Nombre: Google Pixel 2 XL/ Fecha Lanzamiento: 2017/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 6/ Camara: 10/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/google-pixel-2-xl-4267
Nombre: Lenovo K6 Note/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lenovo-k6-note-3755
Nombre: LG Google Nexus 5/ Fecha Lanzamiento: 2013/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 6/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-google-nexus-5-1115
Nombre: Xiaomi Mi Max 2/ Fecha Lanzamiento: 2017/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 10/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-max-2-4181
Nombre: Apple iPhone SE/ Fecha Lanzamiento: 2016/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-se-3393
Nombre: Apple iPhone X/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-x-4258
Nombre: HTC Desire Eye/ Fecha Lanzamiento: 2014/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 6/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-desire-eye-2043
Nombre: Sony Xperia XZ Premium/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-xz-premium-4033
Nombre: Google Pixel 2/ Fecha Lanzamiento: 2017/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 10/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/google-pixel-2-4266
Nombre: Nokia 8 Sirocco/ Fecha Lanzamiento: 2018/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 10/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-8-sirocco-4632
Nombre: Nokia 808 PureView/ Fecha Lanzamiento: 2012/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 5/ Rendimiento: 5/ Autonomia: 8/ Software: 10/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-808-pureview-488
Nombre: Xiaomi Redmi Note 5 Pro/ Fecha Lanzamiento: 2018/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/redmi-note-5-pro-4607
Nombre: Samsung Galaxy S6 Edge/ Fecha Lanzamiento: 2015/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s6-edge-2444
Nombre: Huawei Honor 4C/ Fecha Lanzamiento: 2015/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-4c-2603
Nombre: Motorola Moto Z2 Play/ Fecha Lanzamiento: 2017/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-z2-play-4196
Nombre: Xiaomi Mi MIX 2/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 10/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-mix-2-4397
Nombre: HTC Desire 12+/ Fecha Lanzamiento: 2018/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-desire-12-4677
Nombre: OnePlus 5T/ Fecha Lanzamiento: 2017/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-5t-4481
Nombre: Apple iPhone 8/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-8-4260
Nombre: Apple iPhone 7/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-7-3766
Nombre: LG V30+/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-v30-4358
Nombre: Apple iPhone 6/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 7/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-6-1973
Nombre: Samsung Galaxy J7 Prime/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-j7-prime-3735
Nombre: Meizu M5/ Fecha Lanzamiento: 2017/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 6/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/meizu-m5-3858
Nombre: Asus ZenFone 3 Deluxe (ZS570KL)/ Fecha Lanzamiento: 2016/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/asus-zenfone-3-deluxe-zs570kl-3532
Nombre: Apple iPhone 7 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-7-plus-3767
Nombre: Sony Xperia Z3+/ Fecha Lanzamiento: 2015/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-z3-2659
Nombre: HTC One (M8)/ Fecha Lanzamiento: 2014/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-one-m8-1357
Nombre: Xiaomi Redmi 1S/ Fecha Lanzamiento: 2014/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-1s-1772
Nombre: Xiaomi Mi 5/ Fecha Lanzamiento: 2016/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-5-3344
Nombre: Samsung Galaxy C7 Pro/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 10/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-c7-pro-3966
Nombre: Xiaomi Mi 4/ Fecha Lanzamiento: 2014/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-4-1786
Nombre: Xiaomi Mi 3/ Fecha Lanzamiento: 2013/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-3-1026
Nombre: Samsung Galaxy Grand 2/ Fecha Lanzamiento: 2013/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 6/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-grand-2-1136
Nombre: Samsung Galaxy A7 (2017)/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-a7-2017-3945
Nombre: Nokia 8/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-8-4017
Nombre: Asus ZenFone 3 Ultra (ZU680KL)/ Fecha Lanzamiento: 2016/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/asus-zenfone-3-ultra-zu680kl-3533
Nombre: Nokia 6/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 9/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-6-3957
Nombre: Huawei Honor 8 Lite/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-8-lite-3986
Nombre: LG G Flex2/ Fecha Lanzamiento: 2015/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-g-flex2-2260
Nombre: Nokia 3/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 7/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-3-4005
Nombre: Motorola Moto G (Gen 2)/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-g-gen-2-1961
Nombre: Motorola Moto Z Play/ Fecha Lanzamiento: 2016/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 10/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-z-play-3732
Nombre: Apple iPhone 6s/ Fecha Lanzamiento: 2015/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-6s-2952
Nombre: Huawei P20 Pro/ Fecha Lanzamiento: 2018/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-p20-pro-4691
Nombre: HTC U11+/ Fecha Lanzamiento: 2017/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-u11-4495
Nombre: OnePlus 3T/ Fecha Lanzamiento: 2016/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-3t-3883
Nombre: Nokia 6.1 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2018/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 10/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-6-1-plus-5558
Nombre: BlackBerry Z30/ Fecha Lanzamiento: 2013/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 6/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/blackberry-z30-1041
Nombre: BlackBerry Z3/ Fecha Lanzamiento: 2014/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 6/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/blackberry-z3-1561
Nombre: Sony Xperia Z1 Compact/ Fecha Lanzamiento: 2014/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-z1-compact-1202
Nombre: Motorola Moto E (Gen 2) 4G/ Fecha Lanzamiento: 2015/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 7/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-e-gen-2-4g-2428
Nombre: Motorola Moto X4/ Fecha Lanzamiento: 2017/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-x4-4263
Nombre: Samsung Galaxy S7 Edge/ Fecha Lanzamiento: 2016/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 10/ Software: 10/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s7-edge-3311
Nombre: Huawei P9/ Fecha Lanzamiento: 2016/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-p9-3418
Nombre: Lenovo K8 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lenovo-k8-plus-4389
Nombre: Huawei Honor 10/ Fecha Lanzamiento: 2018/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-10-4714
Nombre: Apple iPhone 5c/ Fecha Lanzamiento: 2013/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-5c-1027
Nombre: Motorola Moto G5S Plus/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/moto-g5s-plus-4262
Nombre: Apple iPhone 6s Plus/ Fecha Lanzamiento: 2015/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-6s-plus-2955
Nombre: LG V20/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 10/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-v20-3765
Nombre: Apple iPhone 8 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/apple-iphone-8-plus-4259
Nombre: Microsoft Lumia 535 Dual SIM/ Fecha Lanzamiento: 2014/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/microsoft-lumia-535-dual-sim-2131
Nombre: BlackBerry Priv/ Fecha Lanzamiento: 2015/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/blackberry-priv-3042
Nombre: Samsung Galaxy J8/ Fecha Lanzamiento: 2018/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-j8-5463
Nombre: Samsung Galaxy J6/ Fecha Lanzamiento: 2018/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-j6-5454
Nombre: Lenovo Zuk Z1/ Fecha Lanzamiento: 2016/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lenovo-zuk-z1-3473
Nombre: Nokia 7 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2018/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 10/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-7-plus-4604
Nombre: Nokia 6 (2018)/ Fecha Lanzamiento: 2018/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-6-2018-4551
Nombre: Sony Xperia M2 Dual/ Fecha Lanzamiento: 2014/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-m2-dual-1550
Nombre: Huawei Honor 8 Pro/ Fecha Lanzamiento: 2017/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-8-pro-4094
Nombre: Huawei P20 Lite/ Fecha Lanzamiento: 2018/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 6/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-p20-lite-4664
Nombre: BlackBerry DTEK50/ Fecha Lanzamiento: 2016/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 6/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/blackberry-dtek50-3663
Nombre: Huawei Honor 9 Lite/ Fecha Lanzamiento: 2017/12/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/honor-9-lite-4561
Nombre: Huawei Honor 5C LTE/ Fecha Lanzamiento: 2016/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-5c-lte-3468
Nombre: HTC U Ultra/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-u-ultra-3960
Nombre: Motorola Moto G6 Play/ Fecha Lanzamiento: 2018/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 6/ Camara: 8/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/moto-g6-play-4662
Nombre: Asus ZenFone 4 Selfie Pro/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/asus-zenfone-4-selfie-pro-4318
Nombre: Lenovo Z2 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lenovo-z2-plus-3790
Nombre: Lenovo K8 Note/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lenovo-k8-note-4302
Nombre: BlackBerry Passport/ Fecha Lanzamiento: 2014/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/blackberry-passport-2002
Nombre: Samsung Galaxy Note 9/ Fecha Lanzamiento: 2018/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 10/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-note-9-5484
Nombre: Samsung Galaxy Note 8/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 10/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-note-8-4261
Nombre: Samsung Galaxy Note 5/ Fecha Lanzamiento: 2015/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-note-5-2866
Nombre: Samsung Galaxy Note 4/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-note-4-1937
Nombre: Samsung Galaxy Note 3/ Fecha Lanzamiento: 2013/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-note-3-1019
Nombre: Huawei Honor 9i/ Fecha Lanzamiento: 2017/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/honor-9i-4444
Nombre: HTC One (M8 Eye)/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-one-m8-eye-2071
Nombre: Huawei Nova 3/ Fecha Lanzamiento: 2018/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-nova-3-5543
Nombre: Samsung Galaxy S9+/ Fecha Lanzamiento: 2018/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s9-plus-4570
Nombre: OnePlus X/ Fecha Lanzamiento: 2015/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-x-3075
Nombre: Motorola Google Nexus 6/ Fecha Lanzamiento: 2014/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-google-nexus-6-2060
Nombre: Nokia Lumia 730 Dual SIM/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 6/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/nokia-lumia-730-dual-sim-1949
Nombre: Samsung Galaxy A8+ (2018)/ Fecha Lanzamiento: 2017/12/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-a8-2018-4557
Nombre: HTC U11/ Fecha Lanzamiento: 2017/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-u11-4159
Nombre: Motorola Moto G5 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-g5-plus-4002
Nombre: Motorola Moto E (Gen 2)/ Fecha Lanzamiento: 2015/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 7/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 5/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-e-gen-2-2427
Nombre: Samsung Galaxy C9 Pro/ Fecha Lanzamiento: 2016/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-c9-pro-3847
Nombre: Samsung Galaxy A5 (2017)/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-a5-2017-3944
Nombre: Huawei Honor 9N/ Fecha Lanzamiento: 2018/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/honor-9n-5562
Nombre: Xiaomi Redmi Note 4G/ Fecha Lanzamiento: 2014/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-note-4g-1836
Nombre: LG G6/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-g6-4008
Nombre: LG G5/ Fecha Lanzamiento: 2016/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-g5-3308
Nombre: LG G2/ Fecha Lanzamiento: 2013/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-g2-968
Nombre: HTC Desire 10 Pro/ Fecha Lanzamiento: 2016/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/htc-desire-10-pro-3782
Nombre: Motorola Moto G6/ Fecha Lanzamiento: 2018/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/moto-g6-4656
Nombre: Motorola Moto G5/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 9/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-g5-4003
Nombre: Xiaomi Mi 4i/ Fecha Lanzamiento: 2015/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-4i-2591
Nombre: Samsung Galaxy S8+/ Fecha Lanzamiento: 2017/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s8-4010
Nombre: Motorola Moto E5 Plus/ Fecha Lanzamiento: 2018/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 8/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/moto-e5-plus-4718
Nombre: OnePlus 6/ Fecha Lanzamiento: 2018/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-6-4655
Nombre: OnePlus 5/ Fecha Lanzamiento: 2017/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-5-4142
Nombre: Samsung Galaxy S9/ Fecha Lanzamiento: 2018/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s9-4569
Nombre: Motorola Moto Z/ Fecha Lanzamiento: 2016/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-z-3562
Nombre: Samsung Galaxy S8/ Fecha Lanzamiento: 2017/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s8-4009
Nombre: OnePlus 3/ Fecha Lanzamiento: 2016/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-3-3579
Nombre: Motorola Moto X/ Fecha Lanzamiento: 2013/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 6/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-x-960
Nombre: Samsung Galaxy S7/ Fecha Lanzamiento: 2016/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 10/ Software: 10/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s7-3310
Nombre: OnePlus 2/ Fecha Lanzamiento: 2015/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-2-2813
Nombre: Samsung Galaxy S6/ Fecha Lanzamiento: 2015/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s6-2443
Nombre: Samsung Galaxy Note Edge/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-note-edge-1936
Nombre: Motorola Moto X Play/ Fecha Lanzamiento: 2015/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-x-play-2820
Nombre: Sony Xperia Z3/ Fecha Lanzamiento: 2014/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-z3-1940
Nombre: Motorola Moto G/ Fecha Lanzamiento: 2013/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/motorola-moto-g-1129
Nombre: Sony Xperia Z2/ Fecha Lanzamiento: 2014/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 6/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-z2-1310
Nombre: Asus ZenFone 4 Selfie (ZB553KL)/ Fecha Lanzamiento: 2017/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/asus-zenfone-4-selfie-zb553kl-4406
Nombre: OnePlus One/ Fecha Lanzamiento: 2014/04/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 6/ Pantalla: 9/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 6/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/oneplus-one-1554
Nombre: BlackBerry KEYone/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 9/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/blackberry-keyone-4024
Nombre: Xiaomi Mi A2/ Fecha Lanzamiento: 2018/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-mi-a2-4731
Nombre: Xiaomi Mi A1/ Fecha Lanzamiento: 2017/09/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 7/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/mi-a1-4382
Nombre: Huawei Honor 7X/ Fecha Lanzamiento: 2017/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 6/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/honor-7x-4449
Nombre: Samsung Galaxy S6 Edge+/ Fecha Lanzamiento: 2015/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/samsung-galaxy-s6-edge-2867
Nombre: Asus ZenFone 3 Max (ZC553KL)/ Fecha Lanzamiento: 2016/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/asus-zenfone-3-max-zc553kl-3873
Nombre: Sony Xperia XZs/ Fecha Lanzamiento: 2017/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 9/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/sony-xperia-xzs-4034
Nombre: Huawei Honor 7C/ Fecha Lanzamiento: 2018/03/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-7c-4659
Nombre: Huawei Honor View 10/ Fecha Lanzamiento: 2017/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 9/ Rendimiento: 9/ Autonomia: 8/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-view-10-4544
Nombre: LG Q6/ Fecha Lanzamiento: 2017/07/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 7/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-q6-4250
Nombre: Xiaomi Redmi Note 5/ Fecha Lanzamiento: 2018/02/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 8/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/redmi-note-5-4256
Nombre: Xiaomi Redmi Note 4/ Fecha Lanzamiento: 2016/08/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 9/ Pantalla: 8/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-note-4-3713
Nombre: Xiaomi Redmi Note 3/ Fecha Lanzamiento: 2015/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-note-3-3119
Nombre: Xiaomi Redmi 5/ Fecha Lanzamiento: 2017/12/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 7/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/redmi-5-4257
Nombre: Huawei Honor 6X/ Fecha Lanzamiento: 2017/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/huawei-honor-6x-3834
Nombre: Xiaomi Redmi 4/ Fecha Lanzamiento: 2016/11/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 6/ Camara: 8/ Rendimiento: 7/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-4-3869
Nombre: Huawei Honor Play/ Fecha Lanzamiento: 2018/06/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 9/ Camara: 8/ Rendimiento: 8/ Autonomia: 8/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/honor-play-5504
Nombre: Google Pixel XL/ Fecha Lanzamiento: 2016/10/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 8/ Pantalla: 10/ Camara: 9/ Rendimiento: 10/ Autonomia: 9/ Software: 10/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/google-pixel-xl-3812
Nombre: Xiaomi Redmi 2/ Fecha Lanzamiento: 2015/01/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 8/ Camara: 7/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 6/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/xiaomi-redmi-2-2248
Nombre: LG G4 Stylus/ Fecha Lanzamiento: 2015/05/01/ Gama: null/ Precio usado: -1.0/ Precio nuevo: -1.0/ Diseno: 7/ Pantalla: 6/ Camara: 8/ Rendimiento: 6/ Autonomia: 9/ Software: 7/ urlGadget: https://gadgets.ndtv.com/lg-g4-stylus-2641
